姐姐where are you

想嗲下姐姐😚

Jsgsvexben

搵到知音😭😭😭

鍾子期

Who

-.- sorly 中文水平低

唉 失望

中文差嘛

用英文傾

今日hea左一日

.... 英文仲差

其他語言呢

聽日都係

今日又眼訓又熱 咩都做唔到

Kuu kak kaka babablalaala?

好眼瞓

Good boy

訓我大髀

地盤佬

我有綠卡 不過地盤個隻

我有白卡

衰邊範